GIF) 睇左第一集機動戰士高達0079 劇場版 高達站立在大地上

近排想重溫下UC嘅高達,但太長果D又唔想睇,揀D短篇黎睇算
呢套劇場版畫質唔太差,可以接受

雖然0079高達主要講一年戰爭,但其實由阿寶一出場起,已經係0079的9月了

第一部畀阿寶打爆的渣古

第二部

乜唔係用保鮮紙咩?劇場版改左?

好正

修正拳

串咀打多次

呀寶真係好戇鳩

加曼畀馬沙出賣

諗住神風突擊但都唔成功

算唔算不孝子?原本部渣古諗住撤退,佢係都要打,搞到自己老豆吸左出太空

第一集係咁多

搵到線上廣東話版

係 因為真係太on9 用咗無敵既月神鈦合金同散熱取代咗

都係解釋唔到點解去到0087降落大氣層反而要咁大陣仗

其實原本都唔係保鮮紙黎 係以前啲作畫太柒

本身解釋係成本問題既 不過老老實實根本大家都知係太on9

元祖突破大氣層

自膠 重睇返真係防熱罩 仲話趕唔趕得切開

太空紅白情殺事件 uc0079 - uc0093

唔好比佢停

屌，一睇d圖明明係正常對白，但又諗起搞笑gif

睇返阿寶個位有安全帶
但馬沙無
如果馬沙中飛踢咪死得

馬莎
無耐後已經比人超越

如果馬莎駕駛高達

咁冇人知MS一比人打爆個爐會咁大鑊

佢剩係駕駛倉俾人打穿左已經玩完
好彩之後醒目著番太空衣

劇情需要
唔著太空衣, 唔戴安全帶 = 無敵, 無人打得佢入
著咗就.....被人打中了

故事前半段都仲好勁
後半已經俾阿寶超越左
之後都已經冇再勁過
0087成日俾人打爆手腳
係同斯洛哥、哈曼打果時爆seed先冇死到

佢渣咩機先得架 除左自護同沙薩比係當代一線機外
其他都柒柒地 勇士都比埋佢啦 算啦

呢個中肯

你又可以咁睇
膠達雖然可以單機落地球，但係落完部機都半殘
0087嗰堆用個罩輔助，又安全，落緊嗰陣可以繼續打，而且啲量產機唔係用月神鈦

比the o同卡碧尼2on1圍住黎打都死唔去 算係咁啦

馬沙係咪比人迫害
有無d勁d既機比佢用？
利申無睇，等gif

TV版揸勇士同娜娜圍攻阿寶
比娜娜屌9佢阻撚住哂

隻渣古呢d反射動係咪機司專答做出來？

睇晒tv版再睇劇場版先知係喺tv版度cut出嚟

個人覺得馬沙根本係被劇情迫害

歷奇戴亞斯係一線機
百式都係一線機

佢一直以為連架渣古都係一線架，紅色有角三倍速。

歷奇戴亞斯同百式唔係話廢
只不過同當時最勁嘅機比點都差半級什至一級

百式當時同z比已經係差咁啲 z同The·o同卡碧尼又係差半級

哈曼同思樂冰唔係魚毛蝦蟹童子軍呀
NT力仲高過馬沙
百式係佢兩部野面前同鐵球冇咩分別仲要有哈曼個痴女追住屌
出衛星炮果時唔係打到得番個頭馬沙已經好撚勁啦
其實同寶少渣部大牛龜打贏部ms有得揮架啦

如果0087馬沙太勁就突出唔到嘉美尤
所以得閑都要佢俾人撚下狗

呢3架邊算一線啊 唔計主角機 堆強化人南瓜葛士尼個堆都勁過百式啦 紅渣其實只係30%而唔係3倍 一線機黎講係得格魯古古同沙薩比叫做當代一線

不過啊寶揸23線機都夠撚

成日都有人話馬沙係逃脫型NT

哈曼同思樂冰係uc十大機師其中兩個
渣部垃圾同佢兩個打仲有條命仔出番黎

歷奇戴亞斯剛出果陣係新一代量產ms呀，果陣泰坦斯都係得高渣古果啲垃圾咋，咁你話唔係一線，我都覺得可以嘅。

但百式就真係唔明點解你話唔係一線，根本就係勁過果啲彈犬呀南瓜人啦…只係劇情屈弱佢。

講開百式，其實部機冇左變形系統之後都有咩特點？
百式有抗beam塗裝，但成日俾人射爆